打街坊戰真係有效過民陣遊行

無論溝通上 定 浪費popo 資源

但民陣遊行係久唔久一次is ok
但街坊戰成日搞幾搞 政府都頭痕

街坊戰通常勇武得黎會顧家啲
次次雜牌軍總有班人唔知自己做緊乜